# Chinese Language.
# Copyright (C) 2012 Weitian Leung
# This file is distributed under the same license as the cnWeather package.
# Weitian Leung <weitianleung@gmail.com>, 2012.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-29 17:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-29 17:50+0800\\n"
"Last-Translator: Weitian Leung <weitianleung@gmail.com>\n"
"Language-Team: Weitian Leung <weitianleung@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/cnWeather.c:226
msgid "cnWeather"
msgstr ""

#: src/cnWeather.c:346
msgid "Getting city list data... Are you sure quit now?"
msgstr "正在获取城市列表，确定要退出吗？"

#: src/cnWeather.c:347
msgid "Quit?"
msgstr "退出？"

#: src/cnWeather.c:453
msgid ""
"Couldn't get weather! \n"
"Please check out your networks"
msgstr ""
"无法获取天气信息！\n"
"请检查您的网络"

#: src/cnWeather.c:487
msgid ""
"Database not exists, you may try to update local cache from preferences page"
msgstr ""
"数据库不存在，您可以在设置页面通过更新本地缓存来获取"

#: src/cnWeather.c:548
msgid "Unable to get city database"
msgstr "无法获取城市数据库"

#: src/cnWeather.c:875
msgid "Getting weather in progress\n"
msgstr "正在获取天气信息\n"

#: src/cnWeather.c:880
msgid "Getting city list in progress\n"
msgstr "正在获取城市列表\n"

#: src/cnWeather.c:894
#, c-format
msgid ""
"<b>Background task(s): %d\n"
"</b>%s%s"
msgstr ""
"<b>后台任务(%d)：%d\n"
"</b>%s%s"

#: src/cnWeather.c:954
msgid ""
"No match found\n"
"You should try update local cache if you sure you don't have a mistype"
msgstr ""
"未找到匹配"
"如果您没有打错的话可以尝试刷新数据库"

#: src/cnWeather.c:1013
#, c-format
msgid "Found %d cities"
msgstr "找到%d个匹配城市"

#: src/cnWeather.c:1020
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/main.c:144
msgid "Updating cache...\n"
msgstr "正在更新缓存。。。\n"

#: src/main.c:146
msgid "Update cache failed\n"
msgstr "更新缓存失败了\n"

#: src/main.c:148
msgid "Update cache complete\n"
msgstr "已成功更新缓存\n"

#: src/main.c:166
#, c-format
msgid "failed to malloc memory (%s, %d)\n"
msgstr "无法分配内存 (%s, %d)\n"

#: src/main.c:184
#, c-format
msgid "No city found: %s\n"
msgstr "未找到相应的城市: %s\n"

#: src/main.c:199 src/main.c:217
#, c-format
msgid "Unable to get weather information (%d)\n"
msgstr "无法获取天气信息（%d）\n"

#: src/main.c:210 src/main.c:294
msgid "weather_open failed\n"
msgstr "weather_open 失败\n"

#: src/main.c:240
#, c-format
msgid "%s version %s\n"
msgstr "%s 版本 %s\n"

#: src/main.c:245
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s [ options ]\n"
"\n"
"Options:\n"
"  -g, --no-gui\t\tshow weather information without gui\n"
"  -c, --city\t\tspecify city name to show weather\n"
"  -C, --city-id\t\tspecify city id to show weather\n"
"  -t, --tray\t\tshow tray only when launch app\n"
"  -u, --update-cache\tupdate local cache\n"
"  -v, --version\t\tshow version\n"
"  -h, --help\t\tshow help\n"
msgstr ""
"用法: %s [ 选项 ]\n"
"\n"
"选项:\n"
"  -g, --no-gui\t\t在终端下显示天气信息\n"
"  -c, --city\t\t显示指定城市的天气信息\n"
"  -C, --city-id\t\t显示指定城市ID的天气信息\n"
"  -t, --tray\t\t运行程序时仅显示系统托盘\n"
"  -u, --update-cache\t更新本地缓存\n"
"  -v, --version\t\t显示版本信息\n"
"  -h, --help\t\t显示帮助\n"

#: src/main.c:334
#, c-format
msgid ""
"City: %s\n"
"Weather: %s\n"
"Temperature: %s\n"
"Wind: %s\n"
msgstr ""
"城市: %s\n"
"天气: %s\n"
"温度: %s\n"
"风级: %s\n"


#: src/signal_handler.c:119
msgid "Update will delete all the old cache! Really want to update?"
msgstr "更新将会删除所有现有的本地缓存，确定要更新吗？"

#: src/signal_handler.c:120
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#: data/ui/about.ui:7 data/ui/main.ui:7
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/ui/about.ui:11
msgid "Copyright @ 2012 Weitian Leung"
msgstr ""

#: data/ui/about.ui:12
msgid ""
"cnWeather is a tool for China weather information.\n"
"Weather Information  comes from http://www.weather.com.cn"
msgstr ""
"cnWeather是一款天气小工具\n"
"数据信息来自http://www.weather.com.cn"


#: data/ui/about.ui:15
msgid "Project Home Page"
msgstr "项目主页"

#: data/ui/about.ui:16
msgid ""
"    This program is free software: you can redistribute it and/or modify\n"
"    it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"    the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"    any later version.\n"
"\n"
"    This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"    GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"    You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"    along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""

#: main.ui:80
msgid "Search city..."
msgstr "搜索城市..."

#: data/ui/main.ui:162
msgid "Preferences"
msgstr "设置"

#: data/ui/preferences.ui:99
msgid "Update Local Cache"
msgstr "更新本地缓存"

#: data/ui/preferences.ui:146
msgid "Refresh duration (m): "
msgstr "刷新频率(分): "

#: data/ui/preferences.ui:179
msgid "Show Tray"
msgstr "显示系统托盘"

#: data/ui/search.ui:79
msgid "column"
msgstr ""

#: data/ui/weather.ui:19
msgid "label"
msgstr ""

#: data/ui/weather.ui:86 data/ui/weather.ui:162
#: data/ui/weather.ui:238
msgid "temp"
msgstr ""

#: data/ui/weather.ui:99 data/ui/weather.ui:175
#: data/ui/weather.ui:251
msgid "weather"
msgstr ""
